(有圖)天氣咁凍條女仲著成咁 係咪雞黎

👩🏻
👗
I I
👠👠

睇你表達似殘障多

樓主圖中隻雞係佢老母